---
marp: true
theme: default
header: '![width:200px](../../_static/ec_logo_cropped.png)'
footer: 'IT, ist das was für mich? Slides von Claus Aichinger (claus.aichinger@gmail.com)'
paginate: true
---

# IT, ist das was für mich? 👩‍💻

## Tag XX

<TODO: Stichworte zu heutigen Themen>

---

## Intro 🌅

*Ein neuer Tag*

---

## Was passiert heute? 🗒️

* Fragen/Themen die wir heute behandeln...
* ...

---

## Was war gestern? 🤔

### <Gestriges Thema>

* Frage für Wiederholung

---

## <Heutiges Thema>

* Mehr Infos zu heute oder direkter Übergang.

---

# Pause ☕

Gleich geht's weiter.

---

## Was haben wir heute gelernt? 📝

## Begriffe & Zusammenhänge

*Was war euch wichtig?*

---

## Outro 🌆

*Wieder viel gemacht*

---

### Was war heute?

* Kurze Zusammenfassung

---

### Was kommt morgen

* Kurzer Ausblick

---

## Retrospektive

* Was hast du gelernt?
* Was hat dich überrascht?
* Was nimmst du mit für morgen?

---

# Wir freuen uns auf morgen! 😃
